# teste

- Para realizar os testes automatizados basta ir até o menu Product e selecionar a opção "Test"
- Para executar a aplicação selecione o device ou tipo de simulador que deseja utilizar, acessar o menu Product e selecionar a opção "Run"
